人在元朗，見到好多地

但全部都是低密度豪宅，部份有J就有，DLLM